
                      Una continuación de la 1 pero menos efectiva. Trucos y engaños de "los jinetes" para desenmascarar a un empresario estafador de seguros y su hijo que quieren robar un chip que les permite hackear cualquier sistema. Giros de 180 grados a todo momento, ya que el argumento es muy fantasioso. Requiere de atención para seguirla. Aceptable.
        
            